====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parfois les architectes sont amenés par les promoteurs mais souvent ils sont choisis lors de consultations publiques ou privées auxquelles je participe comme membre du jury .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

